有冇手足依家同我組團北上？

好多年前我有個朋友攞住四五千蚊北上發咗達，
返到香港之後政府仲頒埋大紫荊比佢。
佢成日同我講話仲差最後一步，
等個天災之後就反攻共產黨，
計畫佢都有曬㗎啦可惜未等到天災就意外過咗身。

趁住依家中國爆肺炎，
我決定要執行埋佢嘅遺志！
小弟準備捐曬成副身家出去比中共抗疫，
然後再係街邊執垃圾比傳媒影到，
之後舉世讚美我，一年之內做人大！

雖然萬里過咗身，
但我係中國都叫做有啲人脈，
我要反攻共產黨！
只要意志夠堅定、夠定力，
等我做埋總書記之後就正式宣布香港獨立！

不過我怕我意志唔夠堅定，
有冇手足同我一齊組團上去互相扶持？
Plan A + Plan B
我地組團上去滲透共產黨 再加 手足們體制外抗爭！

各有各做，
兩件事冇衝突，
有機會贏嘅方法都要做，
希望手足們支持我。

人唔洗多，一兩個就夠。

兄弟爬山，各自努力。
依家放棄進攻共產黨最開心會係邊個？

我反攻上去好過冇，
至少多咗份糧多啲資源支援抗爭！

有得反攻共產黨唔通唔反攻？

點解會無人推架?? 呢個咁好既機會一鑊收中共皮竟然得咁少人知
兄弟爬山!!!
進攻功能組別!!!
加入中共
香港人一定嬴!!!
btw洗唔洗加返個閱讀智力門檻

推